賭左十年，鑽研既數據投注法failed 重病不起（201）代開

WEAK GOR

得即場敢買...